[回帶] 香港數百萬人用無數嘅血、淚與生命話比全世界知 : 每一位擁抱自由嘅香港人都係英雄！

琴晚見到一班仆街受到制裁 成晚都感動到瞓唔著
今次係第二次瞓唔著
第一次係幾時?
就係區選當晚公佈結果嘅時候
每贏一個區 個心都開心到唔知講咩好
全香港市民用每一票話咗比全世界知
自由係全香港人嘅選擇
今次點解會感動?
因為今時今日嘅結局係由一班唔怕死嘅香港人
一手一腳 萬千血與淚 爭取返黎
當然仲未完
我地嘅目標係光復香港
歸還屬於真正嘅香港比我地
唔講咁多住 講明係回帶
一齊重溫返以前嘅片!

反送中！撤回逃犯條例！（香港粵語版）

【香港：緊急狀態】Hong Kong: The clock is ticking

我哋香港人 齊上齊落

We are Hongkongers!

「 流動若水 不動如山 」

願榮光 歸香港

我問中共下場會點